［同路人］呢4個藝人終於表態

良心發現

整埋維尼丫嘛 禾文年姐了

勁fight 一直暗撐？

可唔可以搵埋袁志偉
好撚憎哩條仆街
條友有影過咁嘅相